前HKG+既用戶

你地有無收到呢Message？

呢個係高登pm你話可以用唔知咩咩申請ac.
之前開錯hkg見過下.純粹r人返高登

柒到無朋友啊

柒到無朋友

推

等多啲人睇到先

唔好沉啊
係咪開錯台